\beginsong{Costa dell'Est}[by={R. Mazzei}]

\beginverse*\nolyrics
\[E- D | E-] \rep4
\endverse

\beginverse
Da Otran\[E-]{to risalgono} ver\[D]desche e del\[E-]fini
lungo la \[E-]rotta delle \[D]navi passeg\[E-]geri
se l'in\[E-]contri sul \[D]moscone
~~~~ o più al \[B-]largo sul bar\[E-]cone 
te la \[E-]{fai nelle} \[D]braghe del co\[E-]stume se ce l'hai. 
\endverse
\beginchorus
\[E-]Co\[D]sta del\[E-]{l'Est} \rep3
\[E-] Co\[D]sta del\[E-]{l'Est}.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Pochi conoscono la preghiera del marinaio
pochi sanno quanto odore di merluzzo c'è nel corpo
molti negano di discendere 
~~~~ dagli antichi Greci
quasi tutti ora fanno gli integrati.
\endverse

\textnote{Ritornello solo musicale}

\beginverse
Dove ti guardi intorno non c'è più costa
senza memoria non trovi una risposta
terra di eroi di navigante 
~~~~ e di canzoni
li sono tutti un po' poeti e sognatori. 
\endverse

\beginverse
Terra di olivi e di limoni sul mare
di fichi neri da mangiare col pane
terra di boschi impenetrabili 
~~~~ e di lagune
con improvvise orizzontali pianure. 
\endverse



\endsong
